究竟我做錯D咩

點解上天生得我咁靚仔😔

拉

有意留tg?

非gay😊

唔試點知

不了☺️

唉，靚仔既世界你地平凡人係唔會明😔